有無人知律政司班檢控官係咩人?

係咪深藍深紅? 點解可以咁痴線，法律界毒瘤黎

起底清算

呢班人應該比班所謂紅官優先
時間控罪呢d律政司定ge

廢人

推

檢控官90%深藍

所以更加應該研究佢地係乜人先

認真，大陸人

咁過份?

自己去刑事檢控科睇

pish